想今晚破處 點部署好？

如題

買舊膠

叫鴨俾你屌屎忽

不要暗戀 去...

利申 藍絲

咁咪俾隻鴨屌